<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="task3.xsl"?>
<data><page url="http://hotline.ua/bt/holodilniki/"/><product><price>7 880 – 15 326</price><description>
                В двухкамерном холодильнике Liebherr CU 3311 Вы сможете длительное время хранить большое количество готовых продуктов и замораживать мясо, овощи и фрукты. Ведь в холодильном отделении Liebherr CU 3311 кроме четырех основных полок, выполненных из стекла с окантовкой из нержавеющей стали, имеется два ящика для овощей и фруктов и отдельный лоток для удобного хранения яиц. Компактно хранить бутылки в горизонтальном положении Вы сможете на специальной полке из нержавеющей стали, которая придает элегантности внутреннему дизайну холодильника. В морозильном отделении имеется три выдвижных ящичка, поэтому доставать и искать необходимые продукты будет максимально легко и просто, а ручная разморозка морозилки создаст дополнительное удобство при ее обслуживании. Любимые соусы и приправы в баночках и бутылках различных размеров пользователь сможет компактно хранить в дверных карманах, расположенных на разной высоте.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/260/260030703.jpg</image></product><product><price>15 292 – 22 495</price><description>
                Современный холодильник с нижним расположением морозильной камеры Whirlpool ART 9811/A++ SF будет идеально гармонировать с любым интерьером кухни, так как он полностью встраивается. Холодильное отделение рассчитано на пять полочек из закаленного стекла, четыре из которых отлично регулируются по высоте, поэтому пользователь сможет поставить в холодильник посуду любой высоты и диаметра, а для хранения овощей и фруктов предусмотрен один выдвижной ящик. На дверях холодильного отделения имеются три полки для малогабаритной посуды и одна полочка для больших бутылок. В морозильной камере Whirlpool ART 9811/A++ SF предусмотрено три выдвижных ящика разных размеров, поэтому можно замораживать как большой кусок мяса целиком, так и разные мелкие продукты. Наличие антибактериальной защиты позволит предотвратить развитие болезнетворных микробов и бактерий, а быстрая заморозка обеспечит максимальное сохранение полезных веществ и микроэлементов в продуктах.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/647/64777733.jpg</image></product><product><price>10 390 – 13 999</price><description>
                Whirlpool BSNF 9152 W упростит быт любой современной семьи, обеспечит длительное хранение самых разнообразных продуктов питания, не вызовет никаких проблем и сложностей в процессе управления, прослужит исправно долгий срок. Предлагаемая модель представлена в белом корпусе габаритами 2010x595x655 мм и весит около 71 кг. Она совмещает в себе холодильную камеру объемом 252 л и морозилку на 94 л. Все ее внутреннее пространство хорошо организовано. Помимо стандартных полочек, выдвижных ящиков и дверных карманов, предусмотрен специальный держатель для бутылок. Whirlpool BSNF 9152 W присвоен класс энергоэффективности A++. В случае непредвиденного отключения электричества холод поддерживается внутри еще 12 ч. Эксплуатация техники возможна в помещениях с температурой от +10 до +43°С.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/490/490736983.jpg</image></product><product><price>8 540 – 10 119</price><description>
                Двухкамерный холодильник с нижним расположением морозильной камеры Atlant XM-6025-100, безусловно, станет незаменимым в любом доме. Atlant XM-6025-100 имеет достаточно просторные камеры, удачное расположение полок и ящиков, что поможет вместить все ваши продукты. К тому же он работает на двух компрессорах, что весьма удобно при управлении такой техникой, так как обеспечивается автономная работа каждой из камер. Механическое управление – это еще одно преимущество этой модели, вам не стоит бояться перепадов напряжения и сброса настроек, ну а автоматическое размораживание холодильной камеры существенно облегчает уход за ним. С Atlant XM-6025-100 ваши продукты всегда будут в сохранности, а вы быстро убедитесь в его надежной работе.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/902/9026813.jpg</image></product><product><price>15 195 – 17 952</price><description>
                Качественный и надежный холодильник Bosch KGN39XW37 с нижним расположением морозильной камеры имеет все необходимое, чтобы обеспечить оптимальные условия для сохранности свежести продуктов в течение продолжительного периода времени без потери из вкусовых свойств и качеств. При эксплуатации Bosch KGN39XW37 Вы сможете воспользоваться холодильным отделением с полезным объемом в 279 л, морозильной камерой объемом в 87 л, а также «нулевой зоной», объем которой составляет 24 л. Используемая технология No Frost препятствует образованию инея, что облегчает уход за холодильником, а многопоточная система Multi Airflow обеспечит равномерное поддержание заданной температуры по всему объему камеры. Хорошо справятся со своими задачами и такие функции как суперохлаждение, быстрая заморозка и антибактериальная защита в виде фильтра AirFreshFilter. Не менее порадует и простота электронного управления Bosch KGN39XW37 с ЖК дисплеем, на котором отображаются параметры его работы, а также дополняющая индикация звуковых сигналов в случае открытой дверцы холодильника, неисправности или превышения температуры.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/893/893267343.jpg</image></product><product><price>12 351 – 22 592</price><description>
                Отдельно устанавливающийся холодильник с нижним расположением морозильной камеры Bosch KGN39VL31 позволит сохранить продукты и уже готовые блюда достаточно длительное время. Благодаря электронному управлению, выставлять желаемую температуру, в зависимости от продуктов, будет намного проще и удобнее, а высокий класс морозильной камеры и функция суперзаморозки позволят замораживать до 14 кг за сутки. Максимально удобную и безопасную эксплуатацию обеспечивает визуальный и звуковой сигнал, в случае повышения температуры, звуковая сигнализация известит о забытой открытой двери, а светодиодное освещение подарит отличную видимость всех продуктов даже на самой верхней полке в дальнем углу. Высокий класс энергопотребления А++ гарантирует экономию энергоресурсов и, соответственно, оплату за них. В Bosch KGN39VL31 специально предусмотрена отдельная зона CrisperBox со встроенным контролем влажности, поэтому овощи и фрукты будут оставаться свежими и вкусными в два раза дольше.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/128/12869283.jpg</image></product><product><price>7 092 – 8 619</price><description>
                Компактный по ширине и вместительный по глубине двухдверный холодильник Snaige RF35SM-S10021 с морозильной камерой, размещенной внизу, имеет один компрессор, который обеспечивает высокую мощность и достаточно высокий класс энергопотребления А+. Универсальная и практичная система размораживания холодильника Snaige RF35SM-S10021 будет оценена Вами, так как холодильная камера размораживается автоматически, а морозилка имеет ручной способ размораживания. Следует обратить особое внимание, что морозильная камера на четыре отделения обеспечивает большую вместительность и возможность быстрой заморозки.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/101/10166173.jpg</image></product><product><price>10 814 – 14 231</price><description>
                Стильный, эффективный, простой и удобный в процессе эксплуатации холодильник с нижним расположением морозилки Whirlpool BSNF 9151 OX упростит быт любой современной семьи из 2-4 человек. Круглый год будет радовать вкусными и полезными блюдами из свежих ингредиентов, особенно из несезонных овощей, фруктов и ягод. Прибор предоставляет 346 л внутреннего пространства, которое очень хорошо организовано. В частности, разместить продукты в зависимости от их типа, размеров и требований к хранению можно на стеклянных полочках холодильной камеры, в выдвижных контейнерах морозилки и в дверных кармашках. Управление температурным режимом осуществляется с помощью электронной панели. Также предусмотрена инновационная технология «6-е чувство». Класс энергопотребления Whirlpool BSNF 9151 OX - А+.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/385/385802993.jpg</image></product><product><price>10 895 – 16 458</price><description>
                Отдельностоящий холодильник на две двери Samsung RB31FERNDEF имеет достаточно высокий класс энергопотребления «А+», что позволяет экономить до 20% электроэнергии. Кроме того цифровой инверторный компрессор позволяет выбирать один из пяти режимов работы, учитывая влажность и Ваши привычки во время пользования, что существенно помогает поддержать наиболее равномерную температуру, позволяет снизить износ компрессора и сводит шум к минимальному уровню в процессе работы. Предусмотренная выдвижная полка Easy Slide в Samsung RB31FERNDEF делает пользование холодильником в несколько раз удобнее, а специальная открытая конструкция ящика Full Open Box позволяет проще и быстрее доставать продукты из морозильника.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/835/8353363.jpg</image></product><product><price>7 332 – 10 547</price><description>
                Такая морозильная камера, как Zanussi ZFP 18200 WA, является отличным вариантом бытовой техники, которая способна решить вопрос с крупными заготовками продуктов на длительный период хранения. Zanussi ZFP 18200 WA достаточно вместительна, так как, при своих габаритах 55,4х144х57 см, предлагает для пользования камеру объемом в 150 л, в которой установлено 5 прозрачных контейнеров, благодаря чему облегчается поиск необходимых продуктов. Не менее удобна и используемая система охлаждения No Frost, исключающая необходимость размораживания морозильной камеры, облегчающая уход за ней. А функция быстрой заморозки с мощностью, достигающей 12 кг/сутки, будет особенно актуальна в летний период, когда наступает сезон фруктов, овощей и ягод. Так что выбрав Zanussi ZFP 18200 WA, Вы ни разу не пожалеете, ведь она не будет переставать радовать Вас своей стабильной работой и малым потреблением электроэнергии.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/108/10867963.jpg</image></product><product><price>6 399 – 7 695</price><description>
                Морозильная камера Atlant MM-7184-100 будет вам надежным помощником в заморозке и хранении продуктов. Несмотря на небольшие размеры, в Atlant MM-7184-100 предусмотрено шесть отделений, которые помогут распределить вам продукты по типу, а достаточно хорошая мощность замораживания и режим быстрой заморозки пригодится летом во время большого количества заготовок. При этом данная модель весьма экономична в потреблении электроэнергии и очень тиха в работе. К тому же Atlant MM-7184-100 будет хорошо смотреться в любом интерьере благодаря своему классическому белому цвету.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/710/71089853.jpg</image></product><product><price>10 502 – 17 700</price><description>
                Отдельностоящая однодверная морозильная камера Liebherr GN 2323, объемом на 188 л, позволит сохранить много самых разных продуктов, фруктов и овощей, выращенных на своей грядке. Один компрессор имеет достаточно высокую мощность, позволяющую заморозить до 16 кг за сутки, при этом порадует своего пользователя экономным энергопотреблением (А+). Шесть отделений морозильной камеры выполнены из ударопрочного стекла, одно из которых предназначено для удобного хранения ягод и трав. Электронное управление позволит максимально точно регулировать и устанавливать необходимую температуру, а специальная звуковая и световая сигнализации известят пользователя о повышении температуры, а о плохо закрытой дверце в Liebherr GN 2323 известит звуковая сигнализация. Два аккумулятора холода являются преимущественной особенностью Liebherr GN 2323.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/116/1165203.jpg</image></product><product><price>7 959 – 9 928</price><description>
                Atlant XM-6021-100 – холодильник, который отличается от других очень низким уровнем шума, приятными внешними формами и минимальным энергопотреблением. К техническим преимуществам Atlant XM-6021-100 можно отнести наличие двух камер с двумя автономными компрессорами, которые обеспечивают раздельную работу каждой камеры, при необходимости можно отключить одну из камер или же устанавливать необходимую температуру в каждой отдельно.  Морозильная камера холодильника Atlant XM-6021-100 имеет три отделения, благодаря быстрому режиму заморозки  есть возможность замораживать до 15 кг продуктов в сутки. Холодильник Atlant XM-6021-100 обладает системой FRESH, которая не сушит продукты и  позволяет создавать разные климатические зоны с отличающейся температурой. Также в модели предусмотрена функция автоматического размораживания – иней оседает на задней стенке холодильной камеры, периодически оттаивает в специальную емкость. Заключительной особенностью холодильника Atlant XM-6021-100 является механический блок управления, который защищает модель от перепадов напряжения.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/902/9026773.jpg</image></product><product><price>9 421 – 12 499</price><description>
                Samsung RB31HSR2DWW – добротный холодильник и по совместительству морозилка с инверторным компрессором, системами NoFrost и Multi flow Plus, электронной панелью управления, перенавешиваемыми дверями и устойчивыми ножками. Предлагаемая модель при габаритах 59,5х185х67 см весит около 70 кг. Она помещена в белый корпус лаконичного дизайна,  предоставляет для хранения продуктов 306 л внутреннего пространства, оснащается удобными полками из закаленного стекла, прозрачными выдвижными контейнерами и дверными кармашками. Мощность заморозки Samsung RB31HSR2DWW достигает 12 кг в сутки. В случае непредвиденного отключения питания низкая температура поддерживается еще 12 ч. О том, что работа техники не будет чрезмерно утомлять домочадцев, говорит показатель шума в 39 дБ. При неплотно закрытой дверце издается акустический сигнал.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/892/892715713.jpg</image></product><product><price>11 810 – 16 892</price><description>
                В современном холодильнике Samsung RB31FERNCSA отлично сочетаются оптимальные условия для хранения продуктов с удобством и комфортом эксплуатации прибора. Благодаря выдвижной полке на роликах Easy Slide, пользователь получает удобный доступ к любому продукту и отличную видимость всех продуктов, расположенных возле задней стенки холодильника. Оптимальные температурные условия для хранения свежего мяса, рыбы или овощей обеспечивает специальная камера свежести CoolSelect zone, в которой предусмотрено два температурных режима - 0°С для мясных продуктов и +3°С – для фруктов и овощей. Дополнительное удобство при систематической эксплуатации Samsung RB31FERNCSA создает переносной контейнер Grab n' Go, в котором очень удобно хранить все необходимые соусы и приправы. В большом ящике морозильной камеры можно замораживать объемные продукты, при этом извлекать их будет очень просто и удобно даже при открывании дверцы всего лишь на 90°, так как он полностью выдвигается наружу.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/100/10008173.jpg</image></product><product><price>12 659 – 18 336</price><description>
                Отдельностоящий холодильник с морозильной камерой Bosch KGN39XL35 – это современная качественная модель, которая станет хорошим помощником в любом доме, гарантируя сохранность свежести продуктов в течение продолжительного времени. Bosch KGN39XL35 изготовлен в привлекательном стильном дизайне с использованием современных технологий, которые положительно отразились на его рабочих характеристиках. Такой холодильник не будет требовать размораживания, так как работает с технологией No Frost, при этом он весьма экономичен в затратах энергоресурсов за счет своего высокого класса энергопотребления А++. Из характеристик Bosch KGN39XL35 следует отметить наличие «нулевой зоны» объемом в 24 литра, электронного типа управления с дисплеем на дверце холодильной камеры, многопотоковой системы управления Multi Airflow, функций SuperCooling, SuperFreezing,&#13;
антибактериального фильтра AirFreshFilter, сигнала открытых дверей и системы, способной предупредить о повышенной температуре и неисправностях.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/893/893267323.jpg</image></product><product><price>13 019 – 15 939</price><description>
                Холодильник с интегрированной морозильной камерой Samsung RB37J5015SS сослужит хорошую службу в каждом доме, где проживают средние и большие семьи. Он выполнен в ультрасовременном дизайне, гармонично впишется в любой интерьер, каждый раз будет радовать глаз домочадцам своей внешней изысканностью. Если говорить об оснащении модели, здесь в первую очередь стоит отметить наличие инверторного компрессора и электронной панели управления с дисплеем. Среди передовых технологий реализованы NoFrost, гарантирующая отсутствие инея, и Multi Flow Plus, которая отвечает за равномерное распределение холодного воздуха по всему внутреннему пространству прибора. Общий объем Samsung RB37J5015SS равен 367 л. Для хранения продуктов предусмотрены стеклянные полки, выдвижные ящики и дверные навесные кармашки. Для бутылок предназначен специальный металлический держатель.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/857/857403573.jpg</image></product><product><price>13 800 – 20 352</price><description>
                Двухкамерный холодильник Liebherr CN 4015 отлично справляется со своей основной задачей, обеспечивая длительное сохранение свежести продуктов, расположенных как в 280 л холодильной камере, так и в 110 л морозильной. Конструкция Liebherr CN 4015 предусматривает наличие множества современных технологий, которые нацелены на улучшение его работы и облегчение эксплуатации холодильника для пользователя. В нем предусмотрено понятное сенсорное управление в сочетании с 2.4-дюймовый цветным TFT-дисплеем и сигнал открытой двери. Есть такие функции, как SmartDeviceBox, FrostControl, VarioSpace, SuperFrost (контроль по времени), SuperCool и защита от дверей. Не менее порадует и работа систем FrostSafe, NoFrost и DuoCooling. При всей своей богатой функциональности Liebherr CN 4015 весьма экономен в потреблении электроэнергии, благодаря классу энергоэффективности А++.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/819/819347303.jpg</image></product><product><price>8 592 – 11 999</price><description>
                Модель Whirlpool BLF 9121 OX интересна прежде всего своим стильным минималистичным дизайном, высокой энергоэффективностью, низкими шумовыми характеристиками, возможностью перевешивания дверей с правой на левую сторону, что обеспечит полный комфорт после перестановки в помещении, рекомендуется в первую очередь для семей из 3-5 человек. Полезный объем холодильной камеры составляет 258 л, морозильной - 111 л. В каждом отделении предусмотрено LED-освещение. Для рационального сбережения блюд и напитков отдельно друг от друга имеются прочные стеклянные полки, выдвижные ящички и дверные кармашки. При длительных перебоях в сети и отключении питания пользователей Whirlpool BLF 9121 OX порадует длительное время автономного поддержания температуры на должном уровне - 24 ч.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/385/385802893.jpg</image></product><product><price>9 551 – 11 449</price><description>
                Отдельностоящую морозильную камеру Zanussi ZFC 51400 WA с объемом в 495 литров Вы сможете установить в любом удобном для месте, так как конденсатор имеет специальную защиту, которая оберегает стенки морозилки от появления конденсата. Zanussi ZFC 51400 WA относится к классу А+ по энергопотреблению и оснащена одним компрессором, который создает достаточную мощность для замораживания продуктов до 20 кг за сутки. Кроме того морозилка Zanussi ZFC 51400 WA оборудована ножками и колесами, что значительно упрощает ее транспортировку и обеспечивает высокую мобильность, а специальный клапан предотвращает образование вакуума внутри камеры, что позволяет значительно легче открывать дверцу.
            </description><image>http://hotline.ua/img/tx/105/10515703.jpg</image></product></data>
